而家仲係28000點 但d 股票跌到好似15000點咁

痴撚線

煤氣，領展好似38000咁

因為你買個d 唔係恆指成份股

你買晒中資股姐
本地隻隻都高位😂

1, 1038

恆指一早唔準啦

國家隊托市囉仲問
日日都托 剩係托個幾隻
唔係個幾隻就跌到仆街

1038咪又係果d 位係度妹

1就真係跌得慘淡d
不過李氏出壞消息溝貨ge 手段
都唔係第一日 騰你就真係輸了

最勁真係8號仔
唔會點贏都唔會點輸 幾廿年不變

1年8%息 夠曬

1038上年仲差喎，係60蚊樓下妹
今年KEEP到60蚊樓上已經算唔錯

利申：有貨